ゲイツで使用する各種テクニックについて。頑張って生きています。

[攻略トップへ戻る](/va/ゲイツ/攻略トップ)


[[_TOC_]]

# 1.ダッシュ一網打尽
素早い地上ダッシュからの一網打尽。ゲイツの中では強い技なのでお世話になる。  
ブースト急停止かジャンプキャンセルを利用する。  
急停止の場合はかならずBのあとにAを押すこと。  

1. B214B,A  
2. B2147A  

# 2.一網打尽仕込みjL
jLをj214Lで出すことで一網打尽のコマンドを仕込んでおく。  
着地後連打すれば、どちらに落ちても一網打尽が出せる。  
jLがどうあっても連続技の始動にならないので良い感じに当て投げになる。  
というか、ジャンプ攻撃から連続技行けなくて悲しい。  

